本來我係網上見到有烈士陣亡心中只有遺憾，但今日我去拜祭時 流眼淚到控制唔到

支持

依家人在警總

支持邊b

人地喊曬口你就話娛樂
含撚啦

又係眾人皆醉你獨醒
好彩你係娛樂台留言娛樂下我地姐

好多人排隊上香

狗竇見啦牙邊

希望各位去悼念

我一早係 狗竇

+1

大家記住去悼念!

係現場我都喊左 eq低d既叫朋友陪埋一齊去

喊並唔可恥，俾情感有渠道宣洩下

push

邊狗>>>>笠狗，勝利（唔知乜柒）

g chi邊狗

「全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，no extradition to China」

黑警冷血，林鄭殺港

無帶香 想問下現場有無香提供？

又多個3毛

邊邊唔好喊啦

邊b

你鍾意咁諗我都冇計

而家好多人

咁你想點 企係道德高地既傻9

推一推， 排緊隊上香、獻花嘅手足幫幫手講
9:00 、11:30 會有兩場正式悼念儀式，有心嘅手足可以留低參與

（我見到負責手足已經講到上口唔接下氣， 大家一齊幫幫手比手足休息下！）

我番左去太古廣埸悼念會

其實係有d四肢發軟

我係海防道買左支白玫瑰 15$一支

個心係好唔舒服 又搵唔到人傾 所以上來連登渲洩

支持學友

可能有人覺得我係街喊好奇怪 不過真係控制唔到

我係入面坐緊

好

true

聽鄺囝講野聽到哭了..

小心速龍

放心義士會知道你心意架啦

名都串錯 會唔會柒左少少